好多人都話機場好多狗

驚閪咩
殺撚晒D人
血洗赤鱲角
射鳩旅客？

驚閪咩

驚閪咩 x2

驚閪咩 x3

驚閪咩 x4

are you serious？
樓主扑ed

驚閪咩 x5

佢地有咩做唔出？

坐喺到都射鳩你

警方：「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野」
鳩坐都射鳩你

血洗香港

驚閪咩 x1

驚晒咩 x2

驚晒咩 x3

驚晒咩 x4

屌 打錯晒字

應留唔留 唔應留就死守
又係D風向撚

喂 出黎啦散水撚